有冇人好遲鈍 get 唔到女仔對自己有意思

同個女仔識咗幾個月
出咗街一排
尋日見我唔開心話想拖我手
跟住我返屋企仲戇鳩鳩問係咪冇下次
佢話乜我咁遲鈍
我係咪應該去馬追佢

雞

佢係想講你未比錢

唔係 千其唔好追 佢唔係對你在意思